究竟係冷冷雨夜唔野定冷冷雨yeah yeah?

諗唔明句歌詞咩意思

冷冷雨 汪汪

秒

冷冷雨

冷雨夜我不想歸家

冷雨夜你老母生癬

冷冷雨恒大

我咬住佢個

冷冷雨wu wo wu wo。。。

沒G點因揸不到你